股票轉倉要點做？

想由hsbc 轉去citi bank

俾錢

how much??

轉去有咩好

唔洗存倉費

比份SI兩間行交收就ok

你本幾多呀

慳存倉費

落分行搞

兩邊都 填 form

同名咪直接射倉 比錢

宜家10幾萬啦
係咪要$7.5一手？

屌啦
得果十幾萬慳得幾多存倉費
唔講仲以為你要十幾萬存倉費

個原理就係好似搬屋咁

假設你而家租屋每月1皮, 你嫌貴所以想搬去平租變8k

但如果你既搬屋費用要6k

你仲搬唔搬?

芭菲特都叫人投資揀收費最低收費個啲

1%可能好似好少咁 但你放遠啲 今日1% 會係將來好多錢

慳錢有咩問題